仲係好多人誤解 可圈可點嘅意思

其實係解作值得讚賞或表揚，做得好咁解
唔係有讚有彈
大家仲有冇一啲被誤解嘅例子

每況愈下 vs 每下愈況
強差人意 && 差強人意

侮辱 vs 悔辱

呢啲叫文盲

乜撚嘢呀

你個名好襯你

笑貧不笑娼

劉偉強! 你甚麼料子，斗膽悔辱奄。

乜嘢
每況愈下同每下愈況完全唔同意思
而差強人意好似係褒義

好似睇過中文一分鐘有講

根本就無強差人意呢個詞

無話誤唔誤解
以前有以前意思 依家有依家意思
好似人盡可夫典故無貶義

負評我嗰啲全部都係文盲

有古義
和近代義